MSFT直上300祈福區

生性啊Bill哥

收購失敗 GG

In msft we trust

入左4股當香油錢

菩薩保佑上300
到時記得交數

3股